有冇人試過學校既conselling service?

邊間學校都可以留cm
覺得自己唔多對路
好想搵人傾
但唔知有冇用

中學有見過幾次社工 街外都有社工
但跟左我幾次覺得我ok可能就close file

成日都有情緒困擾 唉

屌 明明想開起校園台
禁錯制

有呀 我個人就認為作用不大 不過都好過冇嘅 而且都關你同個counselor啱唔啱嘴型事 去試下冇所謂 其實好多人coun

我以為升大學就會冇問題
點知我個人都係冇變
都成日depress

再試唔好可以點

lm

社工真係有用咩
depression搵心理學專家啦

就係唔知u個啲會係社工定點
不過都book左啦

睇醫生，病咗就食藥，好閒架咋